吳念真

：向所有小朋友致敬！

都係有氣嘅好(ᵔᴥᵔ)

support

support u

？

牙美幾時早瞓

會早少少

你都瞓啦